大J呼籲大家69上街

不見不散

相反達狗

今次我撐大J

除左光頭之外
已經諗唔到大J有咩缺點

原來當初我地成日笑得小學雞觀眾 淨係一味拍低質片既youtuber
係撐69撐得最出面果個
反而有個當佢神咁拜 唔表態都不特止
仲要一個字都無提過

緊係啦佢冇大陸市場，又要靠YouTube 搵食，佢緊係驚啦

撐到咁出面 好多sponsor都卻步啦

已經訂閱

其實手機game好多都係大陸公司推出 唔係咩？

咁快流亡美國